# Movie Markup

Listado de tus cuatro peliculas favoritas.

<img src="screenshot.png" alt="preview" width="400"/>

## El reto

Utilizando HTML, SCSS con el standard BEM. El resultado final deberia ser lo más parecido posible al diseño propuesto (lo importante de este reto no son las herramientas, librerias o tools sino el resultado final HTML y SCSS lo mas limpio e indentado posible)

https://www.figma.com/file/Aup3o3AuR1VInHNR306epl/movie_app?node-id=1%3A2

1. Debes hacer un fork de este repositorio (si no entiendes que es esto, no pasa nada... saber como funciona git es parte del reto)
2. Programar tu solución
3. Entregar el link del repositorio usando el sistema de careers de aurorajobs.

## Como usar este repositorio

1. Debes install nodejs en tu PC/Mac
2. Desde la terminal muevete a la raiz de este repositorio y ejecuta `npm install`
3. Ejecuta `npm run sass` para que sass compile el contenido de la carpeta scss en dist/css
4. Debes modificar y trabajar en dist/index.html (markup) y en la carpeta scss (estilos)
5. Utiliza la nomenclatura BEM http://getbem.com/introduction/ al implementar tus estilos (en el repositorio hay un ejemplo funcional)

## El reto es muy dificil?

Haz tu mejor esfuerzo, si consideramos que nos gustaría saber más de tus decisiones tecnicas o tu idea esta plasmada en parte de tu trabajo pero aun no esta completa, posiblemente te contantemos para saber más de ti :)